俄羅斯ON9仔 自拍握手榴彈照向朋友炫耀 結果炸爆下體而死

男子自拍握住拔除插鞘的手榴彈，並將照片傳給友人炫耀。（擷取自《太陽報》）

〔即時新聞／綜合報導〕電影中經常出現下列情節，拔掉插鞘的手榴彈若緊緊握住就不會爆炸，然而現實中也是如此嗎？俄羅斯男子恰吉（Alexander Sasha Chechik）將手榴彈的插鞘拔除，握在手中傳照向朋友炫耀，不料該枚手榴彈隨即爆炸，男子右手及下體遭爆炸威力重創不幸慘死。

根據英媒《太陽報》報導，26歲的死者恰吉，事發當晚獨自坐在轎車內把玩1枚手榴彈，就在此時，有朋友傳訊問他「你在哪？還好嗎」，結果死者聞言疑似為了出風頭，竟回說「要看你對『好』的定義是什麼」，接著更將手榴彈插鞘拔除，並拍照回傳。

收到照片的朋友非常緊張，立即傳訊要他「別做任何愚蠢的事情」，並焦急地等著對方結束這個玩笑，沒想到卻沒再收到任何訊息。友人事後才從警方處得知，就在傳完照片後不久，恰吉手中的手榴彈突然爆炸，發出轟天巨響並伴隨火光，致其受創嚴重當場身亡。

警方研判，死者可能誤以為沒將手榴彈扔出去就不會爆炸，此外，由於恰吉死前有向朋友進行正常交談，綜合種種跡象將此案歸類為意外死亡，初步排除自殺的可能。

沒想到照片才剛傳出去，手榴彈就突然爆炸，將男子當場炸死。（擷取自《太陽報》）

抵撚死

細個會以為炸彈要彈地先會爆

真心一問， 有錯咩？ 唔係要鬆手比頂個條唔知乜彈出黎先會爆？

段新聞睇唔出佢玩喎

根本可能係自殺

召喚非洲彭定康

有冇無碼圖

可能唔記得左，放左手打字覆朋友

有機會拎達爾文獎

正常人帶住個手榴彈做咩
我覺得有心自殺
不過冇諗過咁啱係果一刻姐

俄羅斯練膽大法

戰鬥民族wor
智障民族ja掛?

求物理JJ解答

入中國貨就無事啦

可能鬆開左 撞針撞左落去
唔出奇
好似係

揸唔實，鬆左少少隻手掛

講真
我都係玩過COD先知一抆針過一陣就爆
因為有個章係要咁炸死人先拎到

朱閪成幾時入黎講下手榴彈點用

竟回說「要看你對『好』的定義是什麼」，接著更將手榴彈插鞘拔除，並拍照回傳。

唔係佢自己掹左支撞針咩？

正常嘅手榴彈淨係掹咗條保險出嚟唔會爆， 要你鬆開手嗰刻先開始activate

仲有另一種手榴彈係靠落地嗰下activate

只要個手榴彈未cooked, 除非中國制,唔係唔會爆

好撚痛

印象中手榴彈抆走個鎖
中間有枝野會跌落
入面已經countdown緊
撞擊只係加快個反應

戇鳩無極限

咁究竟係要放手先爆定掹咗個保險扣之後就會自動倒數

好人好者點解會有個手榴彈係身？

圓形嗰個保險絲只係鎖住個手把， 如果個手把跌咗落嚟撞針就會撞落去， 然後就開始計時

果條pin唔係撞針

咁個time-delayed fuse用黎做咩?

俄仔都應該無鬆手

好似係先整好過激活系統，然後再插入個grenade度

今次仲唔型到爆
死後食72個處女

掹左個扣。 彈開個手把， 倒數時間爆炸。

好彩張相SEND到出去 , 威威

正常鬆咗手先開始, 可能佢真係掛住回訊息唔小心鬆咗手

可能自拍完雙手用手機。 個手榴彈放係自己6 9 上面。 之後炸自己雙蛋

痴線關我撚事

個手榴彈好似有啲流，爆完架車都咁完整，個呔盤仲係度？

手榴彈唔係c4飛碎片唔係爆炸？

玩得多cs
以為炸彈唔扔出去唔會爆

真係on9

雖然on9
但都幾sad
諗下果下知要死
原來先發覺唔想死住but its too late

CS揸得耐都會爆

有無玩過GTA嫁，幾秒照爆啦

中國貨都有機會唔掹針都爆喎

手榴彈係俄羅斯合法架

中國咩野都識爆炸
唯獨炸彈唔識爆

睇左回魂夜

百變恰吉

打機個種係無握緊手把咪會倒數逼你掉出去，不過倒數緊換槍可以reset粒破片手榴彈好on9

見識到咩叫勁到爆J

好玩唔玩，抵死

掹唔掹針都好，玩得手榴彈已經有風險

唔係不幸，係on9

It was at that moment he knew he fucked up.

Natural selection

抆左安全匙 要放埋個手制就倒數
會唔會佢唔小心甩手跌正係大脾中間

個時睇住佢7

好奇 點解隨身帶住手榴彈

戰鬥民族真係無野做唔出

係撚

戰鬥民族

好玩唔玩咁樣玩軍火

做咩唔轉刀

扮大人行撚開啦傻鳩

F1 grenade
佢個個好似年代久遠
唔清礎

有冇二戰德國個隻T型炸彈介紹

佢個隻仲要係破片
醫到都唔知要幾耐先拎曬啲碎片

拆彈專家劉德華話只要握實唔放手就唔會爆

點解會買到...

劉德華最後係唔係死咗？
利申：冇睇過拆彈專家

我都覺得佢係自殺

估唔到連登有咁多手榴彈專家

有無無格版

打機啲炸雞都係抆針就算唔扔都會自爆啦

利申唔識

換槍可以再抆過

個炸彈威力細到咁
連側邊個薯片包裝都冇燒過咁

破片傷害係好撚痛苦

擺明啦，個朋友未send相之前都問佢有冇野

可惜 個信念揸得唔夠緊

其實根本係報紙曲解，如果唔睇報紙吹話炫耀果句，d對話真係可以係自殺，代入到

俄佬真係痴線
隨手攞舊菠蘿

呢次真係j爆

on9到有D似content farm d fake news.

以前有個客當過兵 佢話佢地從來唔信個手制 總之拔左扣就快手掟

仲有個手榴彈話6秒delay 就只可以當3秒

平時未用就一定自己用水喉膠布綑住個手榴彈防佢走火

揀呢種方法? 花式自殺咩

留名等睇無格版

戰鬥民族係唔同d

梗係啦
自己條命呀大佬
講信咩

佢朋友問佢D野係睇得出佢想自殺 佢同月朋友講聲又笑人唔小心炸死自己

醫生話淨係爆左條J已經算係不幸中之大幸

我真係以為唔放手就唔會爆

咁耐仲未有無格圖

達爾文獎幾時都咁激烈

咁佢以為唔放手唔爆
諗住拎幾耐

用大髀夾住先，跟手打字覆whatsapp

有冇人睇過黑白森林
係咪黃秋生揸住個手榴彈

茄汁圖:
[img]

快啦 爽d手

404 wo

買中國製造會救返自己條命，傻J 買外國製造

手動自己整走img

識唔識貼link

太黑

一pek嘢

唔止痛咁簡單

隻眼好恐怖

嗰一種手榴彈係要扭開底部個蓋,再拉佢條繩activate

「要看你對『好』的定義是什麼」

係咩戲教可以玩好耐再插返落去

佢隻眼做咩

fragmentation係講破片傷害，High-explotion先係高爆

個形狀似菠蘿凹凸不平嗰啲都係破片

有線而家做緊呢一幕

唔係好睇到清楚咩事

電影教壞人 。無知真係累死人

用下你個腦啦，會唔會揀拎炸彈炸下體自殺呀傻鳩

佢朋友實好唔安樂

佢影完張相都仲可以6秒內單手打一句野仲成功send到出去

有冇清啲嘅相 睇唔清

隨身都有手榴彈

個時真係笑撚死

俄羅斯呀

lm

冇玩過就唔好出黎柒啦

似係想雙手打字，所以用大腿夾實手把，點知鬆咗腳自己又唔知最後炸死咗

唔係爆頭，所以應該唔會好似打靶咁瞬殺，而且仲要爆曬下體，痛都痛死
Btw上面嗰條link我唔係太敢㩒入去睇 ，係咪真係冇格圖

破片
係講緊碎片割傷
爆得唔會即死
即死唔係破片目的
但佢會係死之前好痛苦
但佢咁近爆可能就暈到死

唔記得邊套電影塞返支針落去就冇事

山雞都係拎住個手榴彈救陳浩南

我都諗起 揸咗成幾分鐘都冇爆

搵左好耐得呢張先係無碼

佢有時間係sd幅相個時打埋caption 仲成功送出
唔似喎。。。